大家買幾多呢？

大家買幾多？